［真係訓咗冇睇］原來1573南方能源停咗牌

記得唔係好耐之前連登熱烈討論過嘅1573，我自己都買過放哂，冇留意一段時間了。今日突然睇下自己嘅record先發現：

依家搞乜停埋牌？